想問股票轉名問題

因為契仔就出世，想送手股票
股票係恆生戶口
想問巴打們有冇人知手續點做？
到時係咪會拎住張實物股票？

迪士尼實物股票好靚，最啱送細路

恆生以nominee方式代持。至於恆生是否代轉名,收幾$,問恆生可以了。
未夠18歲可否持股,唔肯定。

簽唔到名點拎呀...